=========================================================
Панель логов
=========================================================


Панель логов находится в нижней части Robin Studio в разделе "Лог". В панели логов отображается подробный ход выполнения задач роботом.
Панель логов выглядит следующим образом:

  .. figure:: ЛПанель/лп.png
     :alt:

Лог включает в себя:

* Подготовка к запуску робота
* Время старта робота.
* Время начала выполнения каждой задачи.
* Время завершения выполнения каждой задачи.
* Информацию о возникших ошибках.
* Информацию о возникших предупреждениях.
* Время завершения работы робота.

  .. figure:: ЛПанель/лп1.png
     :alt:

Также в панели логов есть возможность просмотра значений, полученных из параметров действия до начала работы и просмотр результатов,
полученных после отработки действия:

 .. figure:: ЛПанель/лп2.png
     :alt:


----------------------------------------------------
Поиск логов действий и копирование лога
----------------------------------------------------

В окне "Название или номер действия" осуществляется поиск необходимого действия.

Введенное наименование будет подсвечено зеленым цветом в логах, можно переходить по найденным наименованиям при помощи стрелок:

 .. figure:: ЛПанель/лп3.png
     :alt:

При нажатии на крайнюю правую иконку "Копировать лог" в поле лога, будет скопирован весь записанный лог работы робота.

 .. figure:: ЛПанель/лп4.png
     :alt:


-------------------
Виды логов
-------------------

Выводящиеся логи во вкладке "Лог" можно отфильтровать по следующим уровням:

 .. figure:: ЛПанель/лп5.png
     :alt:

В таблице приведены уровни фильтрации логов. 

 .. figure:: ЛПанель/лп6.png
     :alt:

Также можно выставить уровень записи логов на панели управления, расположенной в верхней части студии по кнопке:  

 .. figure:: ЛПанель/лп7.png
     :alt:


 .. figure:: ЛПанель/лп8.png
     :alt:


В таблице ниже приведены уровени записи логов: 

 .. figure:: ЛПанель/лп9.png
     :alt:

--------------------------------------
Открепление/Закрепление панели логов 
--------------------------------------

Для открепления панели вкладки "Лог" необходимо нажать левой кнопкой мыши на требуемую вкладку и потянуть на рабочую область,
вкладка будет откреплена и расположена на рабочей области.

 .. figure:: ЛПанель/лп10.png
     :alt:

Далее вкладку "Лог" можно разместить с четырех сторон от рабочего поля со схемой.
Для этого необходимо потянуть вкладку левой кнопкой мыши к выбранной стороне панели навигации, расположенной в центре:

 .. figure:: ЛПанель/лп11.png
     :alt:

После появления синей области отпустить левую кнопку мыши. Вкладка "Лог" закрепится с выбранной стороны от рабочего поля со схемой:

 .. figure:: ЛПанель/лп12.png
     :alt:

Точно также можно разместить вкладку "Лог" по краям студии.

Для этого свободно плавающую вкладку "Лог" необходимо потянуть левой кнопкой мыши к выбранной стороне панели навигации по краям студии:

 .. figure:: ЛПанель/лп13.png
     :alt:


После появления синей области отпустить левую кнопку мыши. Вкладка "Лог" закрепится с выбранного края студии:


 .. figure:: ЛПанель/лп14.png
     :alt:


Вкладка "Лог" так же может быть закреплена рядом с вкладкой "Схема робота". 

 .. figure:: ЛПанель/лп15.png
     :alt:


Для этого необходимо нажать правой кнопкой мыши на плавающую вкладку "Лог" и выбрать значение "Tabbed document". 

 .. figure:: ЛПанель/лп16.png
     :alt:

Для возврата окна с логами необходимо нажать правой кнопкой мыши на соответствующую вкладку и выбрать значение "Плавающая область". 

 .. figure:: ЛПанель/лп17.png
     :alt:

Вкладка "Лог" так же может быть закреплена рядом с любой вкладкой в Robin Studio. 

Для этого необходимо свободно плавающую вкладку «Лог»  потянуть левой кнопкой мыши к выбранной вкладке до появления синего прямоугольника:

 .. figure:: ЛПанель/лп18.png
     :alt:

А затем отпустить кнопку мыши. Вкладка "Лог" закрепится около нужной вкладки в Robin Studio.

 .. figure:: ЛПанель/лп19.png
     :alt: